呢排班狗因乜事幽默咗咁多

呢兩日無端端士氣大增，要玩野就隨便玩野，完全冇咗頹攰而發癲嘅感覺
明明區選翻盤嘅民意係要打到佢哋變地底泥，正常應該要收斂

除咗食咗藥之外，PK鄧俾咗咩指令令佢哋士氣大增呢
大家要諗吓發掘吓咩料

小強正式由so called 紀律部隊=> 黑社會.

完.

第二張有人post左真係滅火筒黎 支那製 叫咩滅火旋風

唔通內部吹緊失敗風又話你知咩，梗係上頭落order話扮無野啦

鬼上身

做下表面功夫扮晒無野
實際內部成班狗淆到瀨屎

睇得多啤梨晚報

精神失常

呃唔到自己搞到精神錯亂

士咩Q氣, 唔好幻想狗士氣問題
一來收錢做野, 二來有一隻狗受重傷嗎? 三來有一隻狗受罰嗎?
有咩士氣問題?

神經失常，成個白痴仔咁

精神開始有問題

有冇人每次都播poly 話民意逆轉隻狗段錄音比班狗聽

青山走犯，精神失常，成個白痴仔咁

過左人權法，佢哋覺得無影響

因為班狗開始發覺日日咁屌人法唔掂 精神會失常
宜家開始要玩膠 平衡一下自己心理

想玩膠博同情佢on9

做返自己姐，人地毅進仔咋，唔係專業人士黎架，佢地最叻就係互含

我覺得佢哋係痴咗線多啲喎

岩岩出糧

做膠野=士氣大增?
咩邏輯???

最有見地，每個月出10萬點會想完

幽默到向人群射催淚彈

咪係，打飛機打到成地係，見人就拉 拉到宜家玩曬所以咁輕鬆咋

精神失常 法國黃背心警察自殺前既先兆。

等到8號乜都死撚晒啦

呢2星期示威者少左出去,班狗多左時間休息咪得戚囉,又少左出醜,又無得OT.

今日有遊行又出醜啦

因為奴隸聰收皮
傻強上位

開始驚想洗底

已經傻左

有冇諗過佢地已經有精神病

今日有去黃埔既就應該唔會同意

有冇諗過其實係悶
佢地只係一班小朋友
心諗你地班仆街比力啦 我好悶呀 咁樣

Psychopath

反映呢班廢物養成左反社會人格

失國際保障

毅進狗

成個星期冇活動 休息夠咪唔同哂囉 香港人特質-善忘 過多一排又癲番啦

耍無賴

識人做狗區選後真係頹撚咗
不過轉個頭覺得有槍有權真係大撚哂

正啊喂

明明就係有人放風等佢地抖左幾日精神左
仲點會癲

開始痴9晒線

而家係part time抗爭 等星期日放假先出黎啦緊係

真 收錢做野邊有咩士唔士氣 打份工 一個月收你十皮 士乜撚氣

傻強做左一哥 佢地無後顧之憂

呢d 叫仕氣憎？
失常ja

抖左成個星期喎 無留意今日好疊馬咩
班狗蒙晒面咁你覺得佢地真係覺得自己係正義既一方咩

正宗收咗錢，依家又集慣咗ot，又冇生命危險，同平時行咇一樣，仲要唔使show樣

post上weibo呃like

我哋靜咗佢都有得抖

真係古惑仔 0紀律

但佢地又唔會因為咁而有事

又可以出黎呃OT所以好開心

想開始洗形象 變番親民大使
因為知道法案遲下會清算晒佢地

出左糧嘛

今日先無啦啦放完tg

好似外國d警察咁

痴撚咗線

區選比左一星期佢地抖
之後準備啦

做on9嘢係扮親民？咪玩啦點睇都似痴撚咗線

黃埔果班一直都係咁癲

死黑警今幾個禮拜好撚多嘢講

根本就駁比記者影到洗白

一路搞笑一路打人射tg
呢啲叫喪心病狂

佢哋都休息夠

岩啊

似挑釁多啲

仲以為黑旋風啲fd

推！佢哋越扮就越推

法案過左

有幾幽默?
扮撚晒親民好笑 想撇走黑警 強姦犯 殺人犯既形象咋

我仲以為樽嘢係殺曱甴
我以為佢係串緊手足們係曱甴

證明佢哋知本身條路唔得，點都要扮。唔等於佢地改變

似有情緒病，可能好快有狗自殺

你自己做左柒事，因為心虛，會特登做其他野去遮掩，扮都無野咁

咁咪即係你信民意反盤係你傻尻囉

有人工+ot錢袋,隨便打人唔洗咩鑊,點解連登個個都仲覺得佢哋係會理士氣呢樣野
睇埋今日佢地一個2個出嚟好撚興奮咁款,已經覺得佢地呢2個星期忍撚咗好耐終於有得出嚟打人

食得藥多開始精神失常

或者智商開始受影響

希望唔好用幽默呢d咁正面嘅字眼，話做show就差唔多

佢地根本冇驚過
琴日先射中眼

搵唔到段錄音，想播

借個位

（突登）朝早9點林奠同于品海會出現係港麗！！

曱甴部隊

我都以為係

怯

做到咁都冇後果咪愈嚟愈得戚

轉左坐館囉

因為之前唔洗ot,有返精神

啱啱先糧諗緊點洗舊錢咋

呢個做咩？大屎忽？

好緊

我搵左好耐以為有咩on9野

手足有得休息既同時 班狗都有得休息

係，頭先旺角揸咪隻狗一聽已經知情緒好有問題

因為我地真係廢
威脅唔到佢地
係事實。

呢啲叫無紀律

戇撚鳩， 人哋明知你和理非做唔到啲乜嘢呀
又有OT拎行行企企下，夜晚先拉人入警局拉筋打人要話你知

本pair

可能因為有左充足睡眠

傻既，出左咁多糧。仲唔賺多幾個月做百萬富翁

已經痴撚哂線

好似之前4點鐘許sir 咁玩下膠轉移視線
等你哋掛住笑慢慢自動收皮

做緊乜? 寫符作法?

現實就係咁，試調轉角色諗下，殺人毒打強姦都無後果，又無人敢郁我。

掩飾心中不安

發覺民意唔係佢地到

可唔可以唔係港島 一射tg含得撚又做唔到嘢

我都覺得係，之前以為主流民意支持，而家認清事實，出現對自我人格身份認同排斥。

其實我真心好奇 一班人比人連續屌足六個月 都仲未癲？？

正確答案

因為手足做膠野會比人話可愛

On9當幽默

但佢地係on99

你點知的

因為佢地知制裁都係制高官 佢地0影響 錢照袋 個個月雙糧緊

因為呀頭比

班傻仔真係以為好多人支持佢地做嘅嘢嫁 真係以為區選有好多人支持佢地 唔離開平温層抵佢地死啦 呢班警甴condom黎嫁炸 佢地仲信個新任黑社會大佬佢地個大佬成功令侵侵簽人權法 成功令區選變大部分黃 讀唔到書嘅毅進仔真係唔係一個問題 佢班毅進仔個個都以為自己人中之龍

應該搵位靚聲手足，錄段廣播，以後一見到啲狗就播

你地就係賤種中嘅賤種
你地就係冚家剷中嘅冚家剷

黑警：靠你地企喺度革命死得啦！
佢地點會驚，有糧出咁打人，幾爽

食咗藥掛

係咪take左野。。。

我講得唔好
I mean 又係抄我地
「把別人的經驗變成自己的,他的本事就大了。」「敵人有的 我們也要有」

其實我地都需要呢啲 一路搵緊 萬一tk可以救人

♥️：多謝你地搞事 我先有十皮嘢一個月

哩個藍證有人話係海關定其他部隊調過嚟

因為佢地已經唔鳩再理，都無再當自己以外嘅嘢係一回事

你班港豬太撚廢, 人哋咪唔驚囉

咪傻啦，班賤種點會自殺？

一份工可以點做錯都無後果
可以擺明唔依法律同警例做野
每日四點有班冷氣警司滿口謊言幫你兜同死撐

而且鍾意就打人拉人屌柒市民
蒙哂面又無號碼
又有OT錢，仲可以DIY D道具喺制服同埋頭盔度
然後自以為正義咁出動
佢地不知幾撚自豪呀

班狗ON9當有趣

128

制裁近了 調查委員會近了
清算近了

繼續催眠自己過去冇做錯
催眠自己行得正企得正啦monpo狗

上帝要你滅亡。。。

我覺得只係佢地當我地無道 吹佢地唔漲 先玩D ON9野

岩，從來都只係我地呢邊ff ，佢地不知幾過癮，班狗只會士氣愈來愈好，因為我地樓本對佢地造成唔到傷害

無得射嘢
谷住谷住谷到精神病發啫

紅磡個癲狗指揮官

岩出糧，又多幾皮，做野亂咁來，又無責任負，有無計唔輕佻

幽你老母

唔係幽默
係失控
放棄左專業精神，唔驚督灰
搵夠就疊埋心水去大灣區隱姓埋名過埋下半世
臨走前盡情放縱報復

一句總結

其實我都覺

鄧狗咩都攬佢地 緊係啦

成班狗知道聖誕冇假放所以癲撚哂

無野輸唔怕柒
發癲鳩鳩下做小丑

火魔法要更多

扮可愛扮幽默想洗底咋
好似今日喺尖嘴俾人屌咗咁耐先開始發癲
咪就係為咗影多啲片去證明班狗好撚克制冷靜
然後將個責任卸畀班手足囉

戇鳩同幽默好大分別

不論言行舉止
班黑警完全唔尊重自己套制服

新一哥 有料，你睇佢上電視果種懶正義呃到幾多藍屍，d 狗又自己圍爐根本冇俾人打擊過，要諗諗計對付姓鄧既語言藝術

然後你就會諗 區選贏晒對佢地影響係咩？

依家最怕你地唔搞事 ot錢賺咋

吊拿星 我訓緊教睇到笑醒
以為真係殺他死個啲野黎

啲人9 up搞到人抄車又唔出嚟澄清返真係仆街嚟

今日直播見到Green objects成班傻仔咁 ，無論語言 & 行為都反映佢地完全失去自我控制，係條街度不斷玩膠扮傻，又向在場市民叫囂、互罵，睇黎佢地接受唔到現實，認知與現實出現落差，開始出現精神崩潰。

而家狗隊越黎越多蝗字野

Tui

表面功夫要做下既
唔通話你知內部亂到仆街咩

唔洗出黎都呃到，就算係屋企休息都當stand by,基本上係幫佢地claim足ot錢

衰啲講，我都想搵份咁嘅工

做呢啲野都係喺微博呃飯食啫
依家個個都用微博
想做光頭撚二世
係微博講兩句啲大陸雞流撚哂閪水
分分鐘可以有免費大陸雞任屌

精神開始失常

佢地都識嘉年華執勤

冇咩點解，唔洗諗到咁複雜，其實只係一班幼稚小學雞冇辦法正正經經做d可以justified嘅行為所以係到做埋d低能野

你上下波台咪知

營造佢地個形象好正面咁囉

同埋佢地長期笑緊示威者 做埋衣d行為其實係挑釁嘅一種

純碎gay佬及野睇屎忽

我以為又袋住罐唔知可樂定乜

就係要死全家！

休息左成個星期
又可以出黎OT 搵真銀
比我都跳舞啦

多謝休息撚

係癲L左啊

黑社會

明明係痴線到on9埋

推

所以佢地上上下下都唔想完

Hello Sir

Group 埋d圖幫警察做文宣?

食咗藥

因為區選休息係雙方
大家補血

紀律鬆散

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

因為第一期OT錢已袋

士氣大好就真
Poly一波拉咗千幾個

似小丑🤡

滅火旋風

On9就on9啦屌，幽咩撚野默

on9就on9啦 咪撚洗白

又想洗底？

唔係幽默,係寸

可樂呀

好簡單姐
純粹唔記得食藥

之前比人洗腦成日以為真係大多數人支持佢地咪恃勢發難
過左區選發現自己柒左落唔到台只好扮傻癲鳩遮醜

越幽默先越恐怖 當射TG係玩咁
打人當打蚊 唔當人係人 遲下真係成班人死

其實連登仔咁留意啲底層傻閪做乜

做小動作Po上黎就個個勁大反應

樓主想幫黑警洗底？

做殺人犯做到傻撚左

月頭OT鐘又重新計過?

清醒 大家打得飛機太多
現實係啲狗笑緊我地
加上休息咁耐乜都精神啦

反而係似痴左線就真

轉左plan走可愛風等全世界嬲唔落

知自己冇民意 但政府仲支持佢哋
咪繼續癲

休左成個星期，又咁高人工

人地ot雙糧呀，梗係由你地人繼續搞啦，賺錢賺到錢，以前無錢唔敢叫高級雞，而家月月雙糧可以盡情叫，換轉係你開唔開心

放咗張白卡喺身

咪係

呢的係 精神病徵，小心

我都覺

咪開呢d垃圾post啦 幽乜野默 係囂張 亦從來無變過

同意
你覺得班狗有職業道德咩
一個月收成十皮
平時返狗屋就打機訓覺
打人又有人幫手兜
又可以屌老細
最重要仲有成大班港豬藍絲吹奏
點會精神病？
直頭之前有depress都醫返好啦

為咗個仆街仔偷可樂又要添置新裝備

同感，做乜9都得，強姦有政府照，捉女捉到高潮都似

因為真係起緊新疆嶺

可能有人請佢地食完海底撈慰勞佢哋,所以心情大好

你估阿公流架

佢地佢地癲嘅
完

可能鄧小強同佢地打定心針掛
想秋後算賬就要over my dead body

因為鄧炳強做咗黑白兩道坐館，唔洗再扮服務市民，可以完完全全做一個黑社會

除咗gear乜都唔係 狗都不如

我都覺 仲有d旗呢

心心果個咁撚似成龍

換更

因為傻撚左，同老屎強 一齊傻到退休為止

有海關入境d人又退休警咁，唔係純係舊人，所以感覺唔同晒？

傻撚咗

改善形象

Agger

認真，原因兩個

一.開始慣
二.覺得任何線什至內部都唔會對佢地有乜影響，做得鳩啲都唔會有問題

Hi大咗？

毅進仔做返自己姐

好幽默

痴撚左線

炳：「呀爺出咗聲話會反制美國佬㗎喇！你地唔洗驚可以放膽執法！」

最醒係你

精神病歸類為幽默

幽默同傻係兩回事黎
有個傻強咁既大佬 佢d 狗係咁傻都唔出奇

因為串緊我地冇戰鬥力
傷唔到佢地一條毛
就好似打獵個時玩d獵物咁

其實咁先危險，證明鄧狗保證唔會搞鳩佢，佢地先咁輕鬆

可能係因為我地前排個focus都係政府同區選度，
一黎佢哋有機會休息，二黎而家又想draw我哋attention？

根本做到痴撚咗線

真
原來無野要驚咖咼
舞照跳

打人冇後果又有錢收，比我都風騷啦

佢地已經覺得可以完全做爛仔
日日為份糧
想打就打，唔打就ｈｅａ做
ｄ大狗都奈唔到佢地何
覺得政府要旨意哂狗
狗加錢加資源政府要周圍搶其他部門錢比佢地
可能佢地意識到有示威佢地變撚左好重要？

係
果度第一隻字係殘字既＂滅＂

另類挑釁，唔好咁美化

拉

因為休息左

癲咗

嘩多謝各位咁熱烈討論
我提出「士氣大增」呢個觀點，係因為我見班狗有啲似軍人打仗咁樣，裝飾自己頭盔，又要跳撚晒舞咁樣，同以前嗰種偏要扮有紀律嘅態度唔同

我只係怕咁樣士氣大增班狗就會更惡，尤其PK鄧改口號「忠誠勇『毅』」，睇嚟佢哋真係含晒佢條撚就士氣大增

大家要多留意狗同政府動態，抗爭智勇雙全

我以為可樂嚟

純粹覺得佢哋係on99

寧願做美國狗上面嗰隻蝨嗰粒屎都唔做支那人！

一個普通滅火筒改個咁中二病既名

因為比佢地休息左兩個禮拜

幽默唔等於弱智

你諗下揸槍嘅就係呢班智障

樓主又帶風向

想等我地心散

ON9 就 ON9 , 唔駛用幽默黎掩飾

岩岩出完糧嘛

你覺得好好笑咩？

當一個人驚但又唔可以show出來
就會做戇鳩野去掩飾

你地支那人就係賤！

我聽人講打左白粉針，
鄧氏出貨比佢地，順手自己袋

btw唔好殺警甴吖
上次湯頸咁係唔啱架

天要人滅亡

但你會變成過街老鼠, 全世界都屌你老母
被世人指罵
在歷史書 留下污名

好似古代 官兵 去圍剿土匪/起義軍咁
特登打慢D, 然後問 官府拎多D軍費

洗乜遲下

831已經出左事

「最重要仲有成大班港豬藍絲吹奏」

呢句 區選前都算正確
區選後就錯了

家陣班港警 知道自己無香港人支持, 所以去微博搵支那人 支持

睇fb 大把藍絲吹奏黑警啦
藍絲果數唔係你想像中咁少

毛甴東殺咗成億中國人(not中国)都仲係矛嘢嘢

你地打夠字未 出得街對抗啲狗未?
一味係度打字懶係威 有撚用?

睇個樣都知就快死
喪到咁

不過好彩既係

藍絲 多數得把口
佢地唔會出來投票,唔會出來參加 撐警集會 (有錢收 例外)

最多上網or同藍絲朋友傾計果陣 支持警察

唔好輕敵喇
而家保皇狗鍾意扮公義嚟呃選票，仲想轉態將班狗當condom用
要繼續踢走佢哋，唔好俾藍屍嘅票數有機可乘

Psychopathy, sociopathy.

弱智扮幽默